成日偷望一個人有咩原因

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

鹹濕

當一個人做緊一樣野，但又好唔專心咁望住你

你前世就識佢

通常gay佬先會咁做

我都覺

睇緊佢係咪黑警扮卧底

睇佢碌棍粗唔粗

暗戀你啊 滿意唔滿意啊？

佢斜視

想同佢瘋狂做愛

gay

兩個字：順眼
覺得順眼就會不自覺望㗎啦，好似望住蒙羅麗莎會自然望去對眼到咁
不過咁唔一定代表鐘意囉

對準目標

想屌

佢靚仔

對佢有興趣

鐘意佢
成日𥄫人碌鳩

靚嘅野就多人望

代表偷望果個人好得閒